我立誓，如果政府唔封關，令到社區爆發感染到我，我就去各大政府部門播毒

dllm 攬炒一齊死

美孚手足比人打到出腦漿

不可忘記黑警暴行

去中資銀行同中環IFC好了, 仲有機場

呢D先係春袋

加濕機+口水

推推

唔好玩屎彈呀

其實就算爭取到封關，都阻止唔到社區爆發。

而家由內地入境嘅人中，七個得一個係大陸人，所以一定要禁埋每日往返內地嗰幾萬港人。

相信之後嘅確診個案都會係以港人為主。

唔好污染水源

有啲野唔洗親身去嫁

好撚癲

口水彈

千祈唔好呻完鼻涕周圍扔
唔好借佢地廁所
聽聞屎有活病毒

我中左會留係屋企隔離
唔會去狗屋報失

我會用盡一切體液

唔好咁傻
社區爆發都唔希望自己中啦
留返比D藍絲廢老政府高官中

去狗屋報失口罩

不如狗局先

搵左狗先on9
狗屋企都要

港共仲係堅持唔封關，大家除咗支持罷工之外，係時候要請美國向港共施壓，或者請求美國CDC援助

[國際戰線] 請求美國向中共同港共施壓，立即封鎖中港邊境保護美國85000個在港僑民

加濕機反而播唔到毒
都講過濕度高反而令病毒會下沉地上
乾燥天氣病毒會在空氣漂浮4小時
室內開冷氣最好開加濕機

直接去狗屋報失先,
之後去禮殯府請願,
一個人唔會告非法集結,
而且你係咁咳...佢驚過你

一定唔好口水紙巾放題
張紙巾一乾, 就散播 4-5日

狗屋